{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 꿀단지 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 客室は2名基準であり、特殊客室の場合、人数確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能で払い戻しは不可能です。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがありますので、ご注意ください。 物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能で払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難の際の対処方法について教えてください。",
            "answer": "物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 445
    }
}